觀塘真係香港最危險嘅地方

九巴有針
罪惡之都瑞和街
藍絲廢佬保皇狗多到數唔到
點搞呀

九龍城排第二
咁都贏唔到開巷

其實都係廢佬居多
只有肯還拖班友好打極有限

點都係元屯天鄉黑最危險啦

sor囉

住係黃大仙與觀塘交界 廢老真係十分多

分化佢地

天水圍全黃議席喎

食多d tg

但少數鄉黑殺人越貨

好彩仲有凱晴

搵靚女去選最實際
班咸濕阿伯

真

搵D企街去選囉

太多廢老
但係其實已經贏返好高ratio返黎

城區先係真心要光復

原來N賓係要針廢老
行得太前

建制票倉港島區都爭氣過佢地

鬼叫N ben住個頭